信人不如信自己

行出黎，係因為初心，既然怕風向撚，倒不如回歸基本，問下自己，自己底線去到邊，為咩而行出黎。

和理非又好，勇武又好，鍵盤都好，做返自己的本分就可以。

信人，不如信自己，唔超過底線，唔忘記初心，唔會有人影響到你，要相信！

我，係因為721而行返出黎，永遠唔會忘記無辜市民被打的一刻，那怕去到最後，呢個初心唔會變，只要唔超越底線，永遠唔會俾人影響到我行出黎的目標！

我相信總有一天係會成功，我唔知要幾耐，可能係數以年計，但為無辜市民平反，反鄉黑，反黑警，反制度的初心已經係深深植入左我的人生。

各位自己人，搵返你地行出黎的初心，抓緊佢，唔好動搖人，亦唔好動搖自己。

不忘初心

錯台？